棉被大陣真係work

擋又得 包撚住啲警察又得 拋過去纏住佢地都得

有車嘅人不彷諗下 車過去幫手/收集下

雞蛋 噴漆呢啲都可以

*利申台灣啲人係咁做

人地開哂槍又盛 我地要諗多啲戰術

推

it is work

pish

有車點建唔用車推

Push

蕉皮
又可以補充自己體力

魚絲

睇錯以為係漁網大陣

阻阻大家一秒

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

喺台灣幾有街頭抗爭經驗嘅人係咁樣建議嘅

當然啦 當務之急係有啲人守住後面 比更加多嘅人加入

用網仲好

魚網我都支持 推比更加多人知 物資可以更加多 戰術豐富啲

熱死左啦屌
用下腦ok?

唔係包住自己友 係拋過去啲狗到 纏住佢地

做到呢樣嘢嘅其他物品都得

討論下戰術都好

戰術我覺得係要打游擊 唔好係金鐘對撐
d狗守係金鐘 呼籲晒叫市民唔好去
就游擊去癱瘓中環 各區合作 癱瘓機場 交通等民生設施 要去到全港影響民生情度
咁多人出嚟 警署臭格都爆晒都未拉到千分之一

攤換方面 用500個人去各大中國銀行唱錢